====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Même partiel ou limité dans l ' espace , chaque fragment d ' aménagement constitue le début d ' une nouvelle interprétation du territoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

